獅子山凌晨放煙花，成個黃大仙區都聽到

獅子山凌晨放煙花，成個黃大仙區都聽到

有無仙友聽到同放片上來？

遠到樂富都聽到

仙友話飛鵝山放，但似獅子山！仙友話飛鵝山會新蒲崗，竹園，鳳凰，東頭，樂富，慈雲山，鑽石山，彩虹，富山都聽到？

竹園、富山都聽到

請謹慎留言 請勿自爆

邊度影

遠到彩虹都聽到，係咪有兩度放

唔知，岩岩d街坊airdrop周圍send

今日係咩節日

仙友話飛鵝山，但飛鵝山會成個黃大仙區如東頭，樂富，新蒲崗都聽到？

推

如果飛鵝山放，即d人扑完野放煙花

如果藍絲放，就慶祝g phone

蘋果廣告製作公司

置頂

仆街喇

D煙花會唔會狗放？香港放煙花犯法，仲十幾廿下

上年鄉黑喺天水圍警署放煙花
依家都無哂聲氣

成個九龍都聽到

網上有人話元朗，啟德都聽到

有fd住沙田都聽到

如果沙田都聽到，就唔會飛鵝山，似獅子山